強烈要求打尖犯法

打我尖 搶鳩我個位 搶鳩我時間 咁同搶我錢有咩分別呀
強烈要求立法拉鳩班唔排隊嘅廢老
以後打尖就好似亂抛垃圾咁 即罰千五

我第一個支持

即判死刑啦

支持打尖可以即場拿刀係佢條頸放血，不會被刑事檢控！

高登好多痴線佬

態度正確喎，捉尖俾人捉到嘅男就宮刑，
女就去監獄做性奴，俾返啲貢獻出嚟

連登sorry

贊成，不過好難執法

邊隻腳打尖嘅
就斬晒啲腳指去

拎條鳩去打尖

連登判官呢?

斬鳩